如果有限期可以拋低你

我會一生也學習 忘記你⋯

求你拋我落海

點解

爸爸唔好唔要我

想游水

唔得

你做咩入黎搞事
去搞老雞

出海游

追擊完我未

帶我去

事實 你定要走
回家 是你的自由
我只得放手

巴打呀...

第一日識浮狗？

去邊

你揀

如果有限期可否拖得到我會飛

長洲

幾時去

容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲

估唔到你都識

下個月

等唔到

唔得閒⋯

點解估唔到
我鍾意咗佢好多年了